黑警啲仔女

唔知返到學校會唔會比人善待呢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

開到學先再算啦

我希望大家好好對待佢嗰啲仔女

執多劑

男己都照執

其實到底缺點小過有咩用

學生徹底bully班狗仔女，都係幾個缺點，仲要係冇用嘅

會唔會因為 父母係黑警易畀人 杯葛呢？

但你點知佢屋企人係咪
老豆老母一定教左佢地唔好講

點解比人杯葛 問返自已老豆老母

唔多唔少實知道㗎

冇撚錯

可能係手足呢

令我諗起大陸都瘋傳過AIDS針